五月 叡娜 g持區 (=^_^=)

嗨

今日

上週

早幾日

再黎今日

最近

繼續今日

支持娜b

一齊訓

今日hnd兩兄妹

再黎今早

喂我借左個名佢用

嗯

多謝

似玩

未到5月wo 不過都g持

lm

支持

今集

三姊

前幾日

嗨！ye！ ko！

支持娜b喔

嗯再黎兩姊妹@sbs光州supercon吖

再黎supercon

Tm and jerry

starpass更新

繼續

我本命娜b

oricon

出道200日廣告

我女友Yena

今日！金浦！神秘look！

其實佢係咪天生綜藝人?

你覺得佢係？

cj d伙食幾好 睇d綜藝娜b塊面多左好多肉

今日羽田

膠真，元英又唔肥既

佢地發育ing

hitomi nako 又無事

就黎18碎發育完

好可愛

昨日金浦

昨日羽田

岩岩更新

今日kcon

愈黎愈肥